Telegram創辦人：蘋果正施壓要求刪除白羅斯三個起底channel

涉事嘅係三個專門起親政府警察/人士底嘅channel

有得參加討論：

佢話唔想del，因爲「this situation is not black and white」，但係蘋果可能好快就會喺iOS block咗呢三個channel

Fake news apple 唔會咁做
拉

係iOS block左個channel???

Durov自己講
定係你係嗰啲專登講「fake news 拉」諗住膠化「fake news」指控嘅人

一早block左呢條友 唔知咩原因

Apple共都奶埋點會唔會咁做？
死五毛fake news拉

都話撚咗蘋果係藍屍嚟㗎啦

假新聞，拉
apple technically 唔會block 到

Apple粉表示

唔理
我哋言歸正傳

學Apple fans

老豆搵仔都未死
點解白羅狗既把炮?

TG要落架啦
APP STORE 霸權

ios其實一直都係block tg channel
例如咸谷
但今次咁高調應該都係為奶共做準備
希望老豆搵仔搵定後路

APPLE做的係要脅
你唔郁呢個三個起底channel我就下架你個APP

睇唔到鹹谷. 呢個係我賣咗部IPHONE 既原因之一

蘋果好黃

未清楚
可以入去Durov個post到留言問問
我都其實唔係好明，如果講起底嘅話其實一早有前科，香港都唔係第一個用Telegram公佈起底結果嘅地方

Belarus嗰邊有可能係因爲俄羅斯向Apple施壓？

屌啊原來我個RDR2早排比人放咸LINK BLOCK左係IOS咋
AN仲睇到?

咁又唔洗賣既
坊間大把方法啦
down revgram/telegram web

應該係
但係蘋果背後究竟係邊個夠力可以咁樣施壓
之前香港，伊朗，仲有其他地方其實有做已經係用Telegram散播起底資料
嗰啲無事

但啲錢喺支那度，要奶都奶中共先...？

平胸好醫生 #241504
封鎖原因>copy下面圖片網址

有冇可能支那當Belarus係proxy conflict咁
其實係支那向蘋果施壓？

我真係純粹鳩估。

屌你老母轉用android

個mon好黃

留名美國打官司

支蛾嗰班多,大客丫嘛

推

Blocked

其實咸谷用web解一次以後就睇到㗎喇...

邊個再用apple就係鬼

apple垃撚圾 d fans根本盲撐 好似追星咁

我都 block 左

垃圾apple

搞到咁，呢下Apple唔分拆都唔得

一早blocked 左

twitter有冇人講?

想知佢地咩情況下講過eg⋯⋯？

果粉同左膠係同類生物黎

咁香港嗰D呢

Push

因為人地d革命係堅做。起咗底就會俾人……

推 ios真係啖笑
btw有冇人推俾美國國會

之前我話用apple等於幫襯藍店 比d ifan話用android 都係比google拎錢去奶共
用android 就唔會有呢d事發生

macbook都出左事

蘋果T2晶片含有無法修補的安全漏洞，macOS裝置受波及

人地真係會麻包袋

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

TG要頂住啊

巴打心水清

呢隻五毛嚟

How? 可以點做到

thx ching

唔明
iOS block到TG個Channel
點做到

同問

而家係Apple施壓要Telegram block
唔block就下架Telegram

btw值得諗下點解香港Apple唔對老豆搵仔出手

呢邊對班狗同狗眷太撚良善

block過好多咸谷
apple有能力令個谷喺ios上顯示唔到，要入web版較setting先睇到，apps冇呢個setting
an就任睇唔嬲

一早block咗

利申：an機

所以有無新聞寫白羅斯私了大量狗隻？呢個唔太似係重點

因為香港起完底都係齋睇

白俄就真係會..

話蘋果只會認錢
用蘋果尤其蘋果services icloud睇路

即係剩係ios某啲gp/channel會睇唔到野? android就得?

Apple可以點block?個app入面嘅嘢佢都控制到咩？定還是要脅telegram

我block咗，原因如下

掟爛iphone行動

屌依個好笑一句ko

RED APPLE

蘋果如何ban 一個TG channel? 技術上完全不合理

唯一諗到Ban fetch 呢個channel details API既url, 但唔知apple有無咁既權限

又發現一隻blocked

裝睡的人

咁即係apple 偷睇用戶HTTPS 加密左既內容，肯定畀EU 罰到PK

垃圾apple
轉an機啦

輕鬆秒

lm

push

Apple 點block?
若果做到，早排香港 d tg 係咁出事，隨時d 資料嚟自蘋果

我認為唔關事
伊朗仲激過白羅斯
嗰時都冇事

其實可以就咁monitor network traffic ，類似chrome dev tools咁 ，唔關HTTPS事

之前嗰度share Save12hkyouths個聯署比Admin ban咗

轉an都唔多選擇
***防毒同DNS直接送中
$ony一樣奶共
基本上得返LG, Asus

咁 google 係咩絲

如果 google, apple os 都唔用得
咁應該何去何從

咁 google 呢

我都係所以真係建議連仔show返block既原因出來

重未BLOCK佢

ME2 已BLOCK

我個block list係吉嘅
因爲我想知道對公海嘅輿論操作趨勢

對

一早block咗
btw pin呢個啦

蘋果不嬲都係共產作風，自己起個生態，明明就用個落伍技術，叫自己人係咁打飛機，仲要多多限制唔俾你改，有問題就話其實係你唔識用

你係咪唔知咩叫半封鎖
半封鎖完 㩒返出嚟 都可以見到佢講啲乜嘢架

呢個Post鬧緊蘋果奶嘅人 有幾多個係用緊iPhone

我又係喎, 不過都不外乎係支那賤畜, 仆街五毛

就係連呢個步驟都唔想有
因爲見到半封鎖，就算撳返出嚟，都會潛意識filter咗個留言

google map blur freehk，youtube黃標， search唔到黃色經濟圈 仲有其他奶共野

你咁樣好容易比隱性五毛帶風向 distract到

反而想知, apple 同白羅斯有親?
Apple 要屈膝到任何政權都攬?

就係要train到唔使filter都一眼見到隱性五毛

藍店

點block?

蘋Apple 愈嚟愈似中共

same...

如果telegram係真end to end encryption

Apple撚block到？

1. Telegram唔係E2EE，淨係secret chat係
2. 就算有，都淨係content，metadata有部分可能唔係。要cut一個channel嘅只需要metadata就得（e.g. 所有由ID xyz123 嘅connection都drop，唔需要睇內容）

有啲留言一聽就知鳩噏，應該係唔讀書做Pr嗰啲人嚟

飛鴿傳書

想太多 就好似要TRAIN到自己記晒所有FD既電話#
到最後究竟為乜

technically乜都得，出個iosupdate就得

google map -> open street map
youtube -> invidious
google search -> startpage, duckduckgo, qwant
chrome -> firefox esr, tor browser
google drive -> mega, next cloud
gmail -> protonmail, tutanota

大把android rom 畀你用，android你可以除咗基於android嘅rom之外完全唔用任何google嘢，但apple你好難做到，淨係android可以唔用play store用f-droid down啲open source嘅嘢就已經apple上做唔到

但想用 samsung pay
已經習慣咗用電話畀錢
用你呢啲嘢等同科技倒退

quit咗咁撚耐都仲可以繼續講緊?
係咪好撚想老鳳開你波mark你做分化狗

但你要諗下係咪值得噉樣用自身金錢嘅安全同私隱去換取所謂嘅方便同進步

On9仔

影衰哂個職業
Blocked

垃圾